歷山酒店原名其實係慈山酒店

聽誠仔講佢其實原本打算打造全世界第一間佛系概念酒店
啲自助餐其實只不過係比啲信徒食
點知比你哋啲煩人評頭品足
阻住人哋清修

啲廚師全部都係中國廚藝訓練學院出嚟
即係少林寺廚房

原本？

個裝修一啲都唔佛系喎

原本
姐係依家唔係啦

Hi PR

？